1. Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.

Створити можна за допомогою методу:
document.createElement(tag)

2. Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.

Перший параметр вказує куди вставляти HTML елемент. Він може бути:
"beforebegin" – вставити html безпосередньо перед elem,
"afterend" – вставити html безпосередньо після elem,
"afterbegin" – вставити html в elem, на початку,
"beforeend" – вставити html в elem, в кінці.

3. Як можна видалити елемент зі сторінки?

Використовують метод node.remove()
